建制派聯署反對《人權與民主法案》

怕撚死到呢

好人好者點會比人制裁

就係驚你地唔驚 乜都唔做

既然係基本法俾你嘅，咁美國立法對你乜柒影響呀on9有樣睇

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

好呀 簽完成個名單SEND比SIR
幫佢報名制裁

驚咪唔好奶共囉

list多幾個人。 對外國內政說三道四

叫返佢地親北京派啦

岩晒，將個聯署名單加晒落制裁名單到

自動送頭名單
美國: Thanks

點解中國賓唔聯署

又粗暴干預別國內政
好人好者有乜好驚

反對你既反對

聯署完個d sd俾美國制裁

邊個出來反對《人權與民主法案》，都會自動在制裁單位內。

土共：

求聯署名單

自動送上制裁名單？

睇嚟真係好驚

試著說：
建制派反對 「人權」及「民主」

順便反對埋香港關系法

干擾別國政策

一群死囚聯署反對死刑

本來美國要啲時間討論制裁名單
而家可以跳過呢個步驟

制裁名單

建制派反對 「人權」及「民主」

名單又進帳40個

冇人想知你有咩意見

聯署方便美國制裁？
ip都唔洗check？

自己申請入名單

不斷挑戰人類智商底線

美國內政不容外人說三道四

自己整張名單比人制裁

去美國參選咪有得反對

干涉別國內政

明目張膽目中無人地干擾美國內政

會唔會葉劉“線“鳩佢地聯署？

“ 不能只有我被制裁 “

攬炒？

建制派反對民主，人權

美帝連Google 都唔洗 新鮮熱辣制裁名單

邊個得閒理呢班北京走狗
含撚啦

岩啦 唔洗自己搵名單 40個以外果啲心水Ching

外國內政

不要干涉別國內部事務

自動送頭

好人好姐點會反對民主
咩人會反民主
咪係極權囉

人一藍腦便殘, 自己簽名做個list叫人制裁咁撚蠢嘅

快啲簽 簽完send去美國

驚就唔好出街

多謝晒 連收集制裁名單既工夫都慳返

粗暴干預美國內政

人地就一定搵你地呢班細既開刀先架啦
成班仆街等比人制裁啦

你話有自由就有自由?
依家人地就係要審視吓你有冇

咁叻，自己過美國傾囉
簽黎俾自己睇呀

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

干涉他國內政

懺悔(送頭)名單
小貓三兩隻同二百萬+N個市民比邊個大?
到時咪又係用幾舊水買人頭

民主無價 捍衛有理

仲講錢呀 最基本規則都唔講
仲想講搵錢

做咩粗暴干涉美國內政？

驚呀？

成班之前唔係大大聲話唔驚咩？宜家又學人淆晒青咁……咁易比人嚇到點做立法會議員呀

人家國家內政關你撚事唴
你班仆街 橡皮圖章
不如叫林大帥用佢3萬黑警輾平美國仲好啦

行得正 企得正怕乜

屌你串撚到

我鍾意

名單？

做太耐親共派，智力下降自制ban list

美國兩院：WHO

制裁名單=聯署名單

唔該晒

沒事兒沒事兒

知驚啦咩
一票不投建制派啊屌你

對他國說三道四，干涉對方內部事務，不知所謂

仲好啦自己走去俾名人
好行夾唔送

聯署完交個list出去

驚就叫老習實行返制裁啦屌

凡是敵人反對的 我們就要擁護

直接fwd份聯署名單人名俾美國

邊個聯署就制裁埋邊個 自己聯署個名單出黎俾人制裁

人地仲煩緊制裁邊個
你班奴才走去自投羅網

真係好撚 ON9 佢地智商係咪低到發生緊咩事都唔知

投名狀
果然身在曹營心在漢

反對人權及民主...
你班仆街簡直當美帝無到

成班反民主違反人權既object 去聯署反對人權與民主法案

基本法賦與咁咪得囉人權法影響唔到基本法

push

G Phone可以抖一抖
唔洗自己花時間花精神搵

正！附送制裁List，凡是有聯署過都要落鍋

直接交依個名單比美國

唔洗咁驚喎
行得正企得正呀嘛
禁蒙面法果時你地都咁講架啦

幫佢廣傳 收齊名交去制裁名單

無做錯野 怕咩人制裁

正
成個list寄去美國列入制裁名單

比晒人名仲易查

人地國家立條法例 你反乜？
呢d埋干預他國內政囉

好撚柒
係自己地方反對人地國家既野

建制反對人權與民主

美國內政關佢叉事

反對啦
最好有曬成個名單
一網成擒

建制派淆底了

你反又點
呢個係美國內政

附送制裁名單

學藍絲講

好人好者怕咩犯法

送中又唔見你班垃圾反對

記住簽呀 一個不漏
邊個唔簽邊個係鬼
簽完send過美國 佢地會聽架

建制派反對人權與民主法案
大大力宣傳

人地國家內政，豈容你班港共走狗在此說三道四？

好人好者，點會俾美國制裁？又唔見我俾人制裁。

同我地講做乜姐
飛去美國囉

犯人聯署反對佢地犯既法
天大笑話

制裁名單出爐

自己報名入制裁名單，唔該哂

怕撚死到

反對美國內政？

做乜干涉美國內政
人哋唔同你玩都要經你批准咩
行得正企得正怕咩比人制裁
親 你們還有崑崙銀行啊

一世人賺返嚟啲錢梗係返去大灣區享受啦

反對自己榜上有名？

被制裁既人反對法案
等於殺人犯反對被判監
你估人地理唔理你

全世界都可以係自己既法律到加一條話自己係獨立關稅區咁咪全世界都係獨立關稅區lo

EA sports ＿ ＿ ＿

照你班建制狗講，就算立左都唔關你地事啦，基本法賦予架嘛，冇事既，唔使驚

驚咪上大灣區囉

怕死嘅， 佢地一早就唔應該係送中條例上投贊成票， 我哋坐定定睇建制派全面崩潰。

係時候到我地對佢地講：「唔犯法點會有事啊」

美國法案關香港咩事？

好人好者

有乜能耐干預美國內政呀

真·送頭制裁名單

行得正企得正 驚啲咩？

我地都聯署要過啦

認真，佢地反對等同話左比人地聽一個弱點
人地一定專針對弱點打，成班弱智建制宜家幫手打翻共黨兩巴。
大家記得要諗清楚行動要點做，唔好做下一個弱智建制

咁智障鐘意送頭

民建聯粗暴干涉國家內政

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
「反極權運動」守護香港，深層改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.28

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

作賊心虛！邊個出來反對《人權與民主法案》，都會自動在制裁單位內。

笑咗 係咪想鬥人多

自制制裁名單

要正名，親北京派，非民主派

聯署名單直接變成制裁名單

另類送頭

驚你就唔好做議員啦

美國人唔識睇中文聲明

好人好姐驚咩比人制裁?

真係驚

基本法賦予
咁人地立咩法都唔關你事啦

人地美國法案美國執行，你班人做咩干預美國內政呀，你班保皇黨仆街啦！

引用番佢地嗰句，好人好者怕咩立法

干涉美國內政

成班on9 自己整埋條list 比人
邊個反對 邊個入落制裁list

佢哋自己整張名單比人制裁⋯⋯⋯⋯⋯⋯

中國斌咁醒

人地都無話取消關係法，講貿易做乜春

自己送頭 死返去大灣區啦

驚就唔好去美國

美: 多謝提供制裁名單

送頭啦！！！

鐘國斌未有參與聯署，佢好醒喎

關你撚事咩

人地美國內政關你民賤聯咩事啊

所羅門個名單等緊佢地

制裁名單要包括有份對學生玩白色恐怖既學校人員

依班仆街快撚的死就岩

Thank you, Sir. Mr. Yue

哦

Solomon Yue 好快做野

Is it a joke? They are so funny!

佢地叫非民主黨，唔係咩建制派

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

佢地不嬲食兩邊茶禮，點會做啲咁on9既野

聯署名單自動加入制裁名單
方便又快捷

好明顯，葉劉同呢班人講，一係簽，一係挑戰我同林鄭羅范組織既天使團⋯⋯

自己提供個list

直接送份名單比人

保皇狗少有精彩表演

有冇腦？仲覺得香港嘅地位真係靠終国俾

WFC

US Congress:

呢班7頭係有幾蠢先覺得自己人寫完一份龍門任你擺嘅so called 法律之後，其實人就一定要因為你份垃圾而比著數你
可以唔使寫wishlist，搞聯署就得

收皮啦

恭喜建制派
成就unlock
同Regina 一齊共享大灣區榮耀

又話基本法賦予 咁過咩都唔關你地事啦
唔好干涉人地內政OK?

同返佢地個logic
唔係身有屎怕咩美帝查

成張聯署名單＝制裁名單

藍屍狗一直話美國只係無牙老虎，唔洗驚啦。

咁驚做咩啊,身有屎?

直譯就係保皇派反人權

順便提供制裁名單

完美制裁list補完計劃

一群弱智， 基本法能規管美國不能立法她的當地法案嗎?

人哋反送中, 又話人無事搵嚟搞;
依家人權法又覺得關自己事, 又走出嚟嘈, 呢啲味州官放火;
人哋做抗爭就話人多L魚, 關自己事時, 味又係喺度嘈嘈閉, 又唔見啲抗爭者會驚人權法~

個翻譯
走狗呀google 大神

驚呀?
咁就姐係做岩囉

有份聯署嘅，全部加入制裁名單

自己整條LIST出黎 俾美國制裁
班建設咁撚醒點跟呀

呢個聯署咪交上去做懲罰清單

帶頭干預外國事務

聯署名單=制裁名單

完

班保皇狗算唔算干預緊美國內政

死撐

快啲簽呀，最怕你唔簽

我係佢地就深潛

制裁

唔係你聯署反對就唔會通過

姐係唔想要人權同民主
要獨栽 明既

岩啦 自己交名
成份拎入去制裁名單啦

行得正企得正怕咩?
我就唔怕啦

CLS 自己交個名單出黎

葉劉有冇簽 大熱黎喎

自己比埋個list出黎... gphone下次人地問你就比個聯署list得啦 有埋簽名唔驚唔認數

強烈反對民建聯干涉美國內政

地獄已為你留了位置

落去前先接受制裁

自爆

屠場豬隻反對屠殺

自動投案自首

敵人反對我支持

強烈遣責民建聯粗暴干預美國內政

美國內政 關佢撚事

咁要更加努力贊成

葉劉：
不能只有我乃野！

美國：好，聯署既全部制裁

有40個自願報名

feel到佢哋好驚驚

明光正大 怕咩美國查

有撚人理你地咩

好撚正 自動送頭

送頭

自己買機票飛過去啦

呢班撚樣真正送頭

禮儀廉反對得既一定係好野

自己交個名上制裁名單
做實事

做咩干涉美國內政

曲線幫手

白鳩痴

點反對？去美國投票？

心虛呀？行得正 企得正 怕咩制裁？

612 721 811 831 新屋嶺

建制派反對人權及民主
合理不過

聯署送上制裁list

即刻個個榜上有名[url][/url]

好人好者，點會俾美國制裁？又唔見我俾人制裁

想搞人內政
人人有份

制裁報名表

準備比人收皮啦奶共狗

葉劉都識玩送頭
不過佢送人地個頭

邊個莊邊個閒都未識分

聯署比名人制裁
心在操營

干預外國內政

聯飽佢囉，搵埋維尼聯都唔會有人理你啦屌

送頭list

自己送上門

制裁你梗係反對啦

敵人反對的.....

驚你咪唔好出國 共享大灣區榮耀

行得正企得正怕咩人權法

40個集體送頭，一個list唔洗周圍搵

行得正企得正，怕咩比人制裁喎

簽啦
簽啦嘛

721 811 831
敵反我擁

美國國會：部份香港人對法案有錯誤理解 未來會加強推廣
我地仍會如期二讀

交個聯署名單比美國

聯署好啊 都費撚事幫你整合名單
唔該曬

前線請留低你嘅DNA!!!

聯署？自動送上制裁名單

行得正 企得正 怕咩人制裁？
你又冇犯法 又無做傷天害理既事 怕咩？

反對人制裁自己有咩用

而加係罰你，唔係問你意見喎

笑話

沖出嚟加入制裁名單

美國已經諗緊阻止美國公司投資中國，斬斷中國係美國嘅投資。你班建制仲諗住用香港同美國嘅生意做談判籌碼

推

又會聯署自己交個名單出尼都有既
到時直接制裁呢班

你唔出現係香港咁危險既地方未唔會比制裁lo

民賤聯本身都好大機會係個list入面。反對又如何？有啲骨氣好唔好。立即對外話自己還有黨，還有大灣區啦。

佢愈驚我就愈high

建制班人越嚟越唔掂。無乜政治智慧、剩係識擦阿爺鞋及做橡皮圖章。

push～～～～～

驚呀？ 咪返大灣區囉～～～～～洗乜去美國姐。

呢班人入面好多都有其他官職，入List啦。

建制派所有人都反對?

點解要聯署反對
愈係咁，愈顯得建制派驚到咁
驚到要干涉美國內政
叫人地唔好制裁佢

入面封野會唔會白紙一張咋
佢地係冇腦都唔會冇腦到咁啦送頭比美佬
應付吓啲藍畜選民姐

自動獻上制裁名單

做咩干預美國內政

冇做過虧心事驚乜撚，逃犯條例咁多人驚你就推，而家個個 sir this way你班仆街就賴哂屎，點解係咁就好明顯啦，大把資產係外國，口講愛國身體就很誠實

仲咩要干預美國內政？

佢哋聯嚟比中共睇姐，諗住就算永續大灣區都要撈翻一官半職

做對了

終於見到民建聯仆街冚家產了

hey hey hey.

之前唔係好大口氣話唔驚嘅咩？

搞遊行囉

自己把名單交比美國，你係咪豬到咁
我係美國底都唔洗起直接攞呢張野上面有名班人打啦

即係反人權啦

干預人地內政

近期有香港政客頻頻說三道四、品頭論足，無非為了牽制美國發展。
強調《香港人權與民主法案》的立法是美國內政，容不得外部勢力干涉。

就呢張名單及其親屬全部加入制裁清單啱曬

呢班冚家產全部制裁就岩架啦 賣港呀拿? 掠完水諗住去外國?

好人好者人地點會制裁你
唔洗咁驚啦
睇黎佢地震撚過貓王

敵人反對的

干預他國內政

好人好者怕咩比人制裁

佢地以為自己係美國議員？

邊個話通過左會冇影響

怕乜呀
又話乜撚都係g本法賦予

正gphone 今屆出區選有冇人敢dq佢
Dq佢即時中馬格尼茲法案

美國兩黨一齊支持，依個已經係國家任務，香港市民反應如何都過硬，只係反應熱烈的話份名單同制裁內容都加大加辣

反對？去美國反對囉，識你老味啊

驚西咩，全力支持大灣區，趁而家同習種表忠唔好咩

班on9簽完即出新聞美國要cut支那投資

想睇有冇英文板？班撚樣好古惑，中文同英文有可能唔同意思

咁驚做咩？美國內政又關你事？咪叫港共又整個法案去制裁番邪惡既西方國家囉，*愛國free支那法案*夠好聽未？你班命社會毒瘤都係等制裁啦岸鳩

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

多謝提供制裁名單

唔明，係咪過左法案就會同時取消關係法？

呢班賤畜笑撚死人

弱智係唔夠能用常理理解

runningdog 港式英文？

hahahaaa

哦 noted with thanks

自己整埋名單俾美國制裁！

作威作福咁耐
宜家開始驚？

送中又話你唔犯法咪乜事都無
人權法你唔去美國咪乜事都無 你驚乜姐

佢哋好興話人唔了解
好心啦，人哋大大個領事館喺度，會唔知香港發生咩事？你估美國人嚟渡假咩
仲有而家資訊咁發達會唔知，睇吓Rubio、Solomon 講啲嘢就知佢哋跟得好貼啦
至於話人哋唔請你唔公道，中共夠成日唔請泛民議員啦，親疏有別，收皮啦成班垃圾滿口廢話

自動送頭夠3單 真係蠢過閪

公子獻頭